【阻住晒】女遊客攞景影相唔知埞 遭御林軍一手推開冇情講

戍衛英國皇室的御林軍，憑奪目制服而成為是「旅遊景點」。最近網上流傳片段，溫莎堡外一名御林軍，將一名「越界」阻礙他步操的女遊客一手推開。

似唔似係大媽黎 ?

贏唔到添

連登>公海>連登
仲要其實之前已經喺公海流傳左一排
old news is so exciting

依家d記者真係易做

Make way!

sorry 唔記得 post 條 link

條 link 有片, 一手推開佢好爽

抵撚死